{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024529",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "다이브 인 커피"
    },
    "text": "営業時間は毎日12:00~22:00で、ここはコーヒーとデザートのおいしいお店として挙げられる。 メニューとしては、エスプレッソセットで5,000ウォンで楽しめ、キャラメルディライトも5,000ウォンで楽しめる。 また、アメリカーノは3,500ウォン、カフェラテは4,500ウォン、ロッジミルクティーは6,000ウォンで楽しめます。 バニラビンラテ、サンキャラメルラテ、ディープカフェモカ、ピッコロラテはそれぞれ5,000ウォン、紅茶は4,500ウォンで楽しめる。 ここは味と様々な選択肢を提供するコーヒーやデザートを楽しむのに最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日12:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "このお店ではどんなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "エスプレッソセット、キャラメルディライト、アメリカーノ、カフェラテ、ロッジミルクティー、バニラビンラテ、サンキャラメルラテ、ディープカフェモカ、ピッコロラテ、紅茶が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソセットはいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソセットは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルディライトの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルディライトは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロッジミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロッジミルクティーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラビンラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニラビンラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サンキャラメルラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "サンキャラメルラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ディープカフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "ディープカフェモカは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピッコロラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピッコロラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "紅茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "紅茶は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このお店はどのようなコーヒーやデザートを提供していますか？",
            "answer": "ここは味と様々な選択肢を提供するコーヒーやデザートを楽しむのに最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 197,
        "QA": 401
    }
}